{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 님과함께펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 そして、予約をする際に人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 すべてのお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、別に指定された場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約された方には様々な特典と、予約した客室でバーベキューが楽しめるサービスが提供されます。 バーベキュー料金は現地で決済し、炭火はペンションの管理人が安全につけます。 客室の位置によって、前庭や個別テラスや屋外に設けられた共用バーベキュー場をご利用いただけます。 海を見下ろしながら波の音も聞きながら楽しいバーベキューを楽しむことができます。 駐車は1,2,3棟客室を予約された方は入口を通って一番高い丘に上がって駐車してください。4棟客室を利用する方は中間丘や東屋のある反対側の駐車場を利用して階段を上がってください。 近くには千里浦海水浴場、白里浦海水浴場、母港港、魚銀石海水浴場、波濤里海水浴場、新進島遊覧船、コッチ年越し、永木港水産物祭り、夢山浦イイダコ祭り,夢山浦砂彫刻祭り,泰安花祭り,砂浜大河祭りなど多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "すべてのお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、別に指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "予約された方には様々な特典と、予約した客室でバーベキューが楽しめるサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はどこで支払いますか？",
            "answer": "バーベキュー料金は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭火点火は誰が行いますか？",
            "answer": "炭火はペンションの管理人が安全につけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場所はどこですか？",
            "answer": "客室の位置によって、前庭や個別テラスや屋外に設けられた共用バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには千里浦海水浴場、白里浦海水浴場、母港港、魚銀石海水浴場、波濤里海水浴場、新進島遊覧船、コッチ年越し、永木港水産物祭り、夢山浦イイダコ祭り、夢山浦砂彫刻祭り、泰安花祭り、砂浜大河祭りなど多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 671
    }
}